得罪講句 灰色衫係抵比人打 唔撚值得可憐

係就還拖o趙柒佢然後走
而家姐係點? 話比人聽我地打不還手?

太撚嬲 打錯左 係藍色衫
比人打死都唔抵可憐
仲要成班企係隔離叫兩聲就算
全部比廢老打死佢做義士算罷啦你地

坐時光機去? 事發我唔係度可以點

你話係咪低賤呢
咁多人圍觀無人打柒個肥西

下次俾人打是可以自衛還手的

但後續一定要告佢
如果唔係藍絲以為打人無法律代價
以後氣焰只會更盛